你問我答 富二代

如題

問what 7

有幾多身家
屋企做咩
月洗幾多
月入幾多

比d錢洗下

老豆有4個的士牌 3層樓收租
一個月有150k洗費

咁叫小康多d

首先你都要係富有人士先？

你既“層”應該唔會係指單位掛

喂柒頭，吹水就好心開多個Acc啦，一㩒起底乜都有

黃總

得4個的士牌3層樓都可以分到150k比你一個月？你老豆唔撚食比埋佢個份你呀？

樓主好窮